(唔想番工) 有沒人想一齊創業發達?

我可以夾5萬 我識做文書工作 有沒人想join?

開咩鋪好?

食肆

一齊?

留名

連尼住都發左達

毅進星 100

做撚到你嘔先賺雞水咁多，
尤其而家香港人好撚難招呼。

利申做飲食。

有沒人想做網站 利申唔識programme

五萬

租金

所以要集眾人之力

我夾100

有沒人想做網站??????? 利申唔識programme

叫佢食屎

有沒人夾錢?

夾$20 ok?
利申 唔想打工

與人不熟

我唔夾
你請我打工

5萬，你預回報幾多？10%？50%你話你想發達，5萬變500萬啦我估，roe 100倍，有乜生意做到？10倍都難啦。好啦你識得文書，做乜人地要搵你夾，你support到嘅都係啲下欄嘢，點解front end班人搵到錢要分比你？你有乜value provide到比個business，你純粹想發達，拎5萬去澳門推5口啦

我都係咁諗 一入黎 見琴佢話 識做文書野

*到

真話係特別難聽，你估創業好易？仲辛苦過你返工呀